中大nonjupas

中大send email 過黎叫我upload 最新gpa, 係咪有機會收offer?

冇，例行公事，唔好咁大希望

想入咩科？

利申：cu仔

唔係

community health practice 兩個禮拜前去完interview

代表唔係in完即刻唔想收你嗰隻